[常餐控] 邊間好食

首推 紅磡冰室
撈丁唔使講啦 佢個茄湯都係極高汁
隻強有奶味好滑
轉奶油酥 食到上哂癮

華星 都唔錯 不過個quality因鋪而異

瑞士咖啡室 撈丁還可 湯底都係普通 雞翼ok

翠華 垃圾 完

奶茶就幾間差唔多

求介紹

紅冰差左好多wo

近黃埔果間早排食完都keep到 其他唔知